儲飛行里數，DBS BKACK WORLD 好定渣打好？

就咁睇落，DBS食完個迎新之後係咪可以唔用，自己本身有渣打個張

係

不過DBS有時食嘢都有so

依家AM無限期了

一定係DBS
雖然宜家兩張咭啲分都係無限期
但渣打一定酚幫襯仆街國泰
DBS就可以轉Avois轉AM又係
自由度大好多

Dbs black可以儲埋avios,
渣打剩係可儲AM

dbs 增值payme都有里數

DBS online shopping 冇4蚊/里 SC有

sc都有

其實睇你點用
我網上買野多
所以SC一定首選

avios??係咩來

我就通常係去鋪頭消費，反而好少係網上買野.. DBS會抵D?

開始入門用卡
渣打係可以即刻開
13個月後cut，半年後可以再食迎新
同埋依家即刻cut曬所有冇用既卡
學生時期既citi clear記得即刻cut

dbs black係第二張
cx ae一年做兩三次promo，本地$2，外幣$1，嗰陣可以拎黎衝一次，否則唔洗開

東亞係好穩陣唔錯既卡
夠年薪可以出flyer world
簽得密都樂意waive你間歇既late charge
張visa食飯

去到呢啲卡都齊齊地
視乎簽賬可以開citi pm/cash back(?)
當賺迎新，不過唔太吸引。
hsbc visa signature，年尾開比較多優惠同時做。
同埋hsbc red，最好就唔開啦，其實你唔靠嗰4%開飯，會排到佢最尾係因為有啲骨氣就用少啲大貓，食完優惠就賣甩佢

簽賬唔多靠迎新
開始多就係靠個rate，同埋開始要啲卡既side benefits。DBS係相當多既一張，彈性最高既一張，迎新都未吸引到要cut返再追

聽你咁講 反而我依家要cut鳩左張渣打am卡

張渣打am卡都用左幾年
AE反而好少地方用到

如果講網上購物

係唔係張red抵屌過 dbs black

dbs$ 直接換hkexpress仲好
AM依家咁多人換，變到好難換。早排直接拎am換電話用算。唔洗受氣

AM 都算多野換

正常都唔用呢兩張既

咁用邊張好?

有時dbs$爭少少又可以貼少少錢搞掂

係。有時又有promotion減 150- 300
靈活好多。講起AM真係燥底

個人經驗熱門線am預早成年訂飛
對我嚟講太唔flexible
dbs$就好似普通訂票agent咁簡單

Ccb eye card
Hsbc visa signature / red

點都好過你果兩張

呢2張卡有咩優點?